怎樣冇咁尷尬地復聯？

我們曾投契得以兄妹相稱，
結果因為彼此對這段關係的期待不同，
吵得很兇、然後互block了wts
兩個月來，除了在共同的wts gp見到對方信息，根本就0交流。
平心而論，除咗情情塔塔之外，佢真係一個好夾亦好值得深交嘅朋友，
我很不想就此失去這份友誼，所以我想走出第一步，重新建立關係；
但點先可以順順利利、大家都無咁老尷？
請各位巴絲賜教

復仇者聯盟？？
我係iron man

復仇者聯盟？

一齊去睇Avengers

認真，關事咩？

利申：一集Marvel 都冇睇過

就咁wtsapp hi最近點咪得囉

avengers係支那嘅簡稱嚟啲支那狗全部叫復聯

都話blocked wts咯

唔關事你又講復聯.

咁咪第二到hi囉
或者直接打電話問佢做緊咩有野搵佢幫手
作個理由叫佢出黎囉

屌

正正宗宗香港人

光復香港
時代革命
屌佢老尾甴梗平

恢復聯絡，ok?

唉！
你啱，其實冇block到 fb, wechat，但怕佢只係一時唔覺；陣間我咁搵佢，連呢兩度都block埋，咁就得不償失了。

電話就唔知有冇，怕一打過去知道連電話都block 9埋，會心痛。

咩係復聯？
家下寫緊竹簡咩？咁省？

sorry sorry

恢復聯絡

除非做左d 好過份既事
時間可以沖淡
半年後一年後再聯絡啦

wechat

聯絡番就聯絡留

你估恢復聯絡唔係蝗語呀
咪又係支那Grammer

通常到時都唔會太記翻起呢個人嘅存在了

利申：親身經驗

復你老母聯咩

笑撚死

你們這個帖子真的 吵得很兇

睇你段字睇到好老尷毛管都棟埋個種

扮乜撚野啫
朋乜鳩友，兄乜鳩妹
呃撚到自己咩

你老母大陸仔咪偷人account用啦

過份就唔算係過份嘅，大概係為咗d根本冇得掹嘅話題重重複複咁嘈咯

重點係：其實仲好掛住佢，好想送嘢俾佢示好；
但當common fd甚至係佢叫大家聚一聚，我心裡面就不了

我屌你老母咩
你就大陸仔

屌你老母
中華民國都會用復聯

依家我文白夾雜係唔係唔撚俾先
俾d文化好唔好？

兄咩妹 擺明冧人

復聯香港人用開?
死返上去啦

so sad

我冧佢我認
佢有冇冧我就唔知
反正係佢認我先，當時我都未表白

脷伸：佢唔係會收兵嗰種女仔嚟

一切質疑我唔係香港人嘅post直接無視
鑊撚鑊都係咁，一d語文素養都無
喜歡就繼續捉啦

一個字

直接話鳩痕想扑嘢
問佢濕唔濕

大哥？

用wechat既死大陸仔

I know that feel
縱使相對已無言

就係你依啲on9仔
被啲垃圾支那文化入侵曬
仲要話自己係香港人
同做雞又要拎貞節牌坊一撚樣咁嘔心

cls
我真係想了解下咩叫「入侵曬」
定係香港真係文化乾旱到一個地步
連寫書面語/國語詞彙都俾on9連登仔標籤

好心你開好啲個post啦
本來諗住入嚟學嘢
我又係有個人想搵返唔知點算

異性就冇架啦，除非你其實係想改變關係。

有好多野想講
但冇身份去講
亦唔知點講好
以前hea覆會嬲
依家覺得係理所當然
但又不得不相對
真係天意弄人

兒登世界 不用認真

牛逼我操

send呢個post畀佢

叫佢還錢

復你老母聯咩支那仔